Marisa Tomei 後悔接演《蜘蛛俠》「最性感梅嬸」

在歷年來各種版本的《蜘蛛人》（Spider-Man）電影中，漫威宇宙中由55歲瑪麗莎托梅（Marisa Tomei）飾演的「梅嬸」應該是最受歡迎的一個，電影中她和「小蜘蛛人」湯姆霍蘭德（Tom Holland）的互動總是充滿趣味，深受粉絲喜愛。不過瑪麗莎最近卻在專訪中透露，其實自己有點後悔接了「梅嬸」這個角色！

瑪麗莎托梅在最新專訪中向外媒透露，自從演了「梅嬸」之後，她的戲路就開始被定型成「媽媽」型的角色！

像是她在今年的新作品《史泰登島國王》（The King of Staten Island）中，也是飾演主角的媽媽，這樣的「定型效應」讓還想嘗試更多不同類型角色的瑪麗莎不滿，因此對當初的決定感到後悔，她說到：「我真的很後悔開始了這條路，我總是覺得我可以演出各種不同的角色！」

對角色受限感到失望，瑪麗莎也進一步表示：「我覺得每個演員都有著很多不同面向，但如果劇本的廣度受限，我們也只能繼續做下去，至少我已經盡力演到最好了。」

從「梅嬸」的受歡迎程度看來，儘管瑪麗莎本人可能不太滿意，但粉絲們可是非常喜歡新版「梅嬸」啊！

對自己的演藝事業很有想法的瑪麗莎，也透露她希望能演出像是幫派電影中的「蛇蠍美人」，或是愛情喜劇片裡的各種角色她也都很願意嘗試，她表示：「女人有太多不同的面向了，有好多角色能發揮！」

儘管對自己的戲路受限感到失望，瑪麗莎近期也還是稍稍的透露了《蜘蛛人3》「梅嬸」的最新走向，表示下一集梅嬸會成為「社區組織者」，並在故事中佔有重要地位。

而受到疫情影響《蜘蛛人3》延後到2021年才會上映，隨著《蜘蛛人：離家日》結尾將劇情推入新高潮，也讓人更期待「梅嬸」和「小蜘蛛人」的回歸！

first world problem

唔撚好玩啦，咁既老態做milf都益咗你啦

睇唔出55歲

以為85

就黎60歲仲想拍愛情片？
賴得就賴

係可以嘅，不過有幾多個人寫得出呢種劇本仲要高質
就算有又唔係一定要搵你

認同

TVB 70歲都搞3角戀

痴線，要搵蛇蠍美人大把選擇啦

做乜要搵你

marvel世界完左啦，咪能再拍啦

milf角色

希望下集整死個醜樣黑妹啦
政治正確既產物

唔係冇既
配角做襯托咁囉

要拍中老年愛情片
搵Diane Lane好過
至少演技好好多

M記d女人特別煩

女演員戲路係窄好多
男人五六十歲仲做殺手角色、做型棍主角見怪不怪 7x歲都有

屌爆佢理得佢有無後悔最緊要我地無很悔就得